有無手足法國站務台係無用？轉做賭博台啦

講完都冇人理

邊撚個呀你

咁你又邊撚個

迷麻反獌大將軍都吾識

G持

lol

連狗收完錢就唔理

錢已袋

麻友係雞